最近抄牌好似兇狠咗

唔違泊咪無事囉

係咪加大左target
要跑數